有冇人打緊 Xolair 醫皮膚敏感？

交流下